97巴絲吹水台之新人搶1001（68）

其實我覺得睇演唱會又要企又遠真係好慘

收工先嚟落雨

唔通連個天

充滿希望了

唔係好大雨姐

出去食啦

抵

所以禾冇遮

我話佢

話你呀

你

瞬間安靜

收工仲上咁多連登做咩

柴巴個post上咗連登ig

揚名連登 97之光

諗緊放左$680 換$880

Link?

自己揾啦咁懶

唔好咁啦陣間冇得睇

應該有

尾場企位注定換唔到尾場座位

冇興趣bye

快...

早晨

我都覺得其實貴一貴買完飛入去睇電視其實冇乜謂

直接企外圍聽算

啱呀
如果聽歌唔需要入去啦

唔係

係我自己早午晚都叫早晨

早晨你

有樣野煩嘅係
後面啲人有時好唔high
有時成個區得佢一個人跟住唱
成件事即刻變到好煩好膠

真呀
多人唱冇人理你音準
少人你一柒就真係柒

由佢啦咁
有聚會再算

柴巴消失咗唔會真係刮緊貓貓掛

推

先第九頁

多frd

抵 邊個係你ig

一打免找

已經掛住台灣了

yes
好想自己再去

哪有錢
你包唔包小妹去?

lets go

台北?

而家d人有幾個ig

我鐘意佢地全隊
冇咗諺明嘅五月天仲邊叫五月天

我個人覺得
音樂方面鍾意佢地
as an idol又冇話真係好鍾意

jaga

忘記咗前度未

你好

無事啦

順手

咁都耐？

咁就好

明明幾個鐘前有上水

Me邊緣人我明

好似有

小妹都係新人

我都冇

聽講你台柱

你冇用sc先再講

4個月就上曬位

串到

巧然

ok

但我依加先放

柴嫂好

Hi

大佬柴打緊機 轉頭先返

我知呀

一舊水食到d咩呀

where

無人要你

我都想要男朋友

兩個人妖收嗲啦

我要b華

小妹真絲,佢唔係

三個一齊囉

咁就OK

not me

性格係真毒

睇唔到喎

[member]小妹ig:ptgfbwa/member]

唔比你睇

一夜.....百夜...呀

點解要交換ig

小妹覺得你言語性騷擾
報警了

心若倦了～累也乾了～

屌原來咁濫㗎你

我果次跟個朋友走去日本周圍蒲

佢拍哂心口話過跟佢實有好前途

我話:好好好 然後唔知點算好

返香港未

返左了
唔捨得

台北幾時都去得啦

再去

哪有錢

宜蘭都幾正

返轉pt都得啦

機票平
住又平
食仲平

有咩睇

食真係好平
呢樣食d,嗰樣食d

扮

冇咩
純粹夠靜夠hea

去打工換宿

賣pat pat

block左你

我鍾意靜 咁睇嚟好舒服

禾想睇女

係
好正

日本啲鄉郊 好掛住溫泉

去咁多次都唔敢浸溫泉
硬係驚污糟

落咗去上唔返嚟

想g too

點解

建議開假AC follow

佢虧囉

因為舒服到返唔到轉頭

巧想去台灣,有無人包

你入黎我同你講

香港料理

@告b

浸耐咗會巢皮

佢已死了

你忍心咩
掉西瓜落海搵佢啦

笑4

b華試過熊b手勢？

笑下姐

我又交換

冇人同小妹換

唔會了
當初大家唔交換任何野就係唔想個個私chat小圈子唔上水

小妹同U交換:
ptgf_bwa

駁唔到

我都無交換過任何私人野
除左tg

唔會棄post嘅

呢樣真 所以不了

不過如果真係識到frd又幾好

其實換tg都已經夠做

醉曖_b華

我想改返名

唔確保第二個都係咁咖嘛

但係無私下聊天

咁換嚟做乜

其實呢個係本身大家既共識姐
我唔係反對
只係大家私chat,再上黎講d私chat講過既野
冇私chat既搭唔到嗲冇癮,自然會走

支持雲加

比我都唔要

我9up咋=.=

呵返

\(+_+)/

死開啦

=3=v

♪(p･∀･)乂(･∀･q)

冇xd唔洗傾

用得最多係-.-

-.-

^^

（￣▽￣）／

97已死 變左5p post
又交換IG又表情符號

唔知邊個自爆先

咁惡...

我走了88

唔好返黎了

改喇頂

佢唔俾我改

狗食

冇人自爆 係俾人起底
搞清楚件事

Gchi狙擊5p根源

唔錯嫁其實

在座各位

咩嚟

ฅ'ω'ฅʕ•ﻌ•ʔ

-.-“ 咁先有feel

牛涮x

講到任食邊爐 就想飛轉台灣食馬辣

會員卡定係點

err我覺得打邊爐塊面冇咁熱

放題邊爐嚟 純粹覺得佢啲嘢啱食啲
不過所有任食嘅 都係shit嚟

之前屋企人生日食過
漏咗我好多單

咁快交換曬cls

我都係生日食
但係我係死催單所以佢冇乜漏

啲staff走嚟走去 都廢事煩佢地
最多落過

得三個

真唔真

真

Kol

試下唔好咁 你追擊B華啦 乖

比珍珠更真

97新秩序

我最鍾意煩啲staff

柴巴或成最大贏家

不了

嬲冇自己份

好仆街
反得面

我從一而終

屌 我仲未接受到

what icon

冇追po ma

睇晤到既

咁有咩解決方法吖

最後可能變襟兄弟
始終都知條女咩料

祝福佢地了 未分手前都勸過

算啦放手啦
做架兩你可能一次過冇曬三個朋友

柴柴

Ok即比

係係

不了 拎開

so夠薑

好
走先

屌瞓唔著

一齊打機

打咩

咩都打

飛

俄羅斯方塊

Ok deal

I believe I can fly

有得挑機嫁

有世界大賽...

毒撚淨玩單人 點挑

屌講起就嬲
而家fd啲廣告搞到我好撚卡成日輸
辛辛苦苦捱撚左上101

想知手機fb有冇得玩

手機唔識玩
玩開電腦keyboard
之前轉電腦都廢左一班

早抖

瞓啦望

強者

Cirrhosis is for the strong

早晨
連tg都share 埋

hi

柴嫂早

我啱啱以為自己遲到
嚇醒左

早晨兩位

早呀熊巴

熊巴早晨

你有靚女女朋友已經係人生贏家 毒撚樣已經唔再係重點

正 夏至末至

who is jacky

agree

真
見到有d勁柒既都放樣
一定係信心爆棚

974

976

1001

Bye

too slow

表示搶完1001唔開post

97巴絲吹水台之白熊家族 (69)

開定先 推爆入嚟

家族69

好dirty

你係白熊紙皮

1000